搵女友一定要搵個大波 如果唔係連份工同朋友都會失去

是咁的
女朋友普通香港女仔黎
簡單講姐係冇波 平胸
平時好錫佢 佢都好錫我
本日得閒冇野做都會扑下野咁
普通情侶野唔多講
咁前幾日公司就搞d咩龍舟比賽
週年活動黎
咁我個部門d女人梗係推晒d男人去玩
再食花生咁
反正去玩既有我 部門head 同幾個同事咁
咁龍舟野on99唔講咁多
比賽完大家去更衣室換衫
好衰唔衰我望兩望呀head換衫個陣
發現佢上身正面同女朋友都幾似
之後唔小心扯左 仲要比佢同d同事發現到
我個陣尷尷尬尬冇理咁多
點知今日就黎料
番到公司聽到好多搖言話我係gay
之後仲聽到咩一齊爬過龍舟好嘔心
冇耐呀head叫左我入房
比左大信封我 話我嚴重影響部門士氣
執野走個陣仲要冇人幫手又冇人關心
我宜家諗諗下
如果我條女係大波妹
係咪就唔會發生d咁既事

你老母養到你咁大都唔知你講乜

個笑點係：笑鳩港女平胸，然後曲線話自己係gay combo2x，一箭雙雕

做男人比啲擔戴
係基就認咪撚賴落條女度

計我話一定要處女

ok,60分

好笑

轉折位唔錯

起底功能

物有相似呀

幾有創意
1/10

0分重作